誠征西藏旅伴-五月頭

如題，誠征一起在西藏拼車旅遊的小伙伴。
我們會乘坐四月二十九日的火車從廣州到拉薩，五月一到拉薩。
五月二準備包車之旅，已找包車師傅，想找人一起拼車。因為兩條友真係好銀貴
五月十四會乘飛機回港。
有簡約行程，可一起再討論去邊玩！
本人藍絲，現有一女漢子旅伴同行。歡迎各路英雄同行！

兩個女仔去好危險
不過亂咁搵男團友可能重危險

好想去 但5月頭仲考緊試

真係搵唔到咪去到拉薩再搵
去當地青年旅舍一定有香港人 多到你唔識簡

謝謝巴打關心 其實我地冇話要男團友 女團友都好歡迎

係啊 好多大學生都未完Sem

最後既方法打算是這樣

有男人會好d 你睇番另一個西藏post,有人提及過